HKCC 點樣 pass/fail

小弟year1，唔識點pass/fail
好驚sem2拉低個gpa

Asso唔同U
見工理得你pf
大學見你pf點收你？

有頭髮邊個想做瘌痢

見你成績表有pf in都唔洗in

睇email啦

Year1 真心用late drop會好過p/f.

Late drop依家仲有冇？

唔清楚，自己check下deadline
Btw 若真係過左，可以試下搵personal tutor幫幫手

身邊好多fd Pf咗照收到offers

唔好P/F 呀 幾間U講到明見到張成績表有P/F interview 都唔會俾 一陣後門狗都冇得做 late drop 更稱心

有冇source?
poly會唔會見到你有一科pf就唔收

咁都要睇你報咩科同本身成績點樣
水泡科就pass 左一科都會收
不過最好都係唔好pass啦
假設你係考官，兩個面試學生gpa相若、面試表現相若,但一個letter all grades, 另一個有pass fail，你會要邊個？

嗱 前幾日就收到poly aae 同Kong u medic科non jupas email 講到明P/F 會保留俾interview同offer嘅機會呀